# Translation of apdatifier in zh
# Copyright (C) 2025
# This file is distributed under the same license as the apdatifier package.
# Mill Haruto <mill413@outlook.com>, 2025.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: apdatifier\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/exequtic/apdatifier\n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-05 08:45+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2025-06-08 19:45+0800\n"
"Last-Translator: Mill Haruto <mill413@outlook.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.6\n"

#: ../contents/config/config.qml ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../contents/config/config.qml ../contents/tools/sh/messages
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Rules"
msgstr "规则"

#: ../contents/config/config.qml
msgid "Support me"
msgstr "支持我"

#: ../contents/tools/sh/messages ../contents/tools/tools.js
msgid "Upgrade in progress"
msgstr "正在升级中"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Full system upgrade"
msgstr "系统完整升级"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Flatpak Upgrade"
msgstr "Flatpak 升级"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Plasma Widgets Upgrade"
msgstr "Plasma 挂件升级"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Total execution time:"
msgstr "总执行时间："

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Critical package(s) updated, reboot may be required:"
msgstr "关键软件包已更新，可能需要重启："

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Do you want to reboot now?"
msgstr "您希望立即重启吗？"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Press Enter to close"
msgstr "按下 Enter 关闭"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Skipped..."
msgstr "已跳过..."

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Fetching the latest filtered mirror list"
msgstr "正在获取最新的筛选后镜像列表"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Ranking mirrors by their connection and opening speed"
msgstr "正在根据连接速度和打开速度对镜像进行排序"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Check your mirrorlist generator settings..."
msgstr "请检查您的镜像列表生成器设置…"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "was updated with the following servers:"
msgstr "已通过以下服务器进行了更新："

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "To write to the mirrorlist file, sudo privileges are required"
msgstr "写入镜像列表文件需要 sudo 权限"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Your current mirrorlist:"
msgstr "您当前的镜像列表："

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid ""
"For some widgets you may need to Log Out or restart plasmashell after upgrade"
msgstr "某些挂件在升级后可能需要注销或重启 plasmashell"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Checking widgets for updates"
msgstr "正在检查挂件更新"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Fetching data from the API"
msgstr "正在从 API 获取数据"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Getting the download link"
msgstr "正在获取下载链接"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Downloading package"
msgstr "正在下载包"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Proceed with upgrade?"
msgstr "是否继续升级？"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Restart plasmashell now?"
msgstr "立即重启 plasmashell ？"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "No description"
msgstr "暂无描述"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Unable check widgets: "
msgstr "无法检查挂件："

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid ""
"Too many API requests in the last 15 minutes from your IP address, please "
"try again later"
msgstr "您的 IP 地址在过去 15 分钟内发送了过多的 API 请求，请稍后再试"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Failed to retrieve data from the API"
msgstr "从 API 获取数据失败"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Unkwnown error"
msgstr "未知错误"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "File metadata.json not found"
msgstr "文件 metadata.json 未找到"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Errors in metadata.json file"
msgstr "文件 metadata.json 出错"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Unsupported file format"
msgstr "不支持的文件格式"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "No files for download"
msgstr "无可下载文件"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "No file tagged with version"
msgstr "无标记版本的文件"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Multiple files are tagged with version"
msgstr "有多个文件被标记了版本"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Failed to download the package"
msgstr "包下载失败"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Cannot fetch news "
msgstr "无法获取新闻"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "List all available packages in repositories"
msgstr "列出仓库中所有可用的软件包"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "List all installed packages"
msgstr "列出所有已安装的软件包"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "List explicitly installed packages"
msgstr "列出显式安装的软件包"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "List explicitly installed packages and isn't a dependency of anything"
msgstr "列出显式安装且未被依赖的软件包"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "List installed dependencies that aren't needed anymore (orphans)"
msgstr "列出不再需要的已安装依赖（孤儿包）"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Uninstall orphan packages"
msgstr "卸载孤儿包"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Install (downgrade) a package from cache"
msgstr "从缓存安装（降级）软件包"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Remove ALL cached packages"
msgstr "删除所有缓存的软件包"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Remove cached packages that are not currently installed"
msgstr "删除当前未安装的软件包缓存"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Rebuild AUR python packages after python upgrade"
msgstr "Python 升级后重建 AUR Python 软件包"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Refresh mirrorlist"
msgstr "刷新镜像列表"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Review dependency warnings before removing"
msgstr "卸载前请查看依赖项警告"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Resume?"
msgstr "继续？"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Press Enter to return menu"
msgstr "按下 Enter 返回菜单"

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Search:"
msgstr "搜索："

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Executed:"
msgstr "执行："

#: ../contents/tools/sh/messages
msgid "Nothing to do"
msgstr "无事可做"

#: ../contents/tools/sh/messages ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Required installed"
msgstr "需要安装"

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "Exit code: "
msgstr "退出代码："

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "Checking latest news..."
msgstr "正在检查最新新闻..."

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "Synchronizing pacman databases..."
msgstr "正在同步 pacman 数据库..."

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "Checking system updates..."
msgstr "正在检查系统更新..."

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "Checking AUR updates..."
msgstr "正在检查 AUR 更新..."

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "Synchronizing flatpak appstream..."
msgstr "正在同步 flatpak appstream..."

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "Checking flatpak updates..."
msgstr "正在检查 flatpak 更新..."

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "Checking widgets updates..."
msgstr "正在检查挂件更新..."

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "latest commit"
msgstr "最新提交"

#: ../contents/tools/tools.js ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "%1 error occurred"
msgid_plural "%1 errors occurred"
msgstr[0] "发生了 %1 个错误"

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "+%1 new update"
msgid_plural "+%1 new updates"
msgstr[0] "+%1 项更新"

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "update is pending"
msgid_plural "updates are pending"
msgstr[0] "项更新待处理"

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "%1 day"
msgid_plural "%1 days"
msgstr[0] "%1 天"

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "%1 hour"
msgid_plural "%1 hours"
msgstr[0] "%1 小时"

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "%1 minute"
msgid_plural "%1 minutes"
msgstr[0] "%1 分钟"

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "less than a minute"
msgstr "不到一分钟"

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "%1 second"
msgid_plural "%1 seconds"
msgstr[0] "%1 秒"

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "Last check:"
msgstr "上次检查："

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "ago"
msgstr "前"

#: ../contents/tools/tools.js
msgid "Next check in:"
msgstr "下次检查："

#: ../contents/ui/components/ComboBox.qml
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../contents/ui/components/ComboBox.qml ../contents/ui/main.qml
#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Check updates"
msgstr "检查更新"

#: ../contents/ui/components/ComboBox.qml
#: ../contents/ui/components/Notification.qml ../contents/ui/main.qml
#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Upgrade system"
msgstr "升级系统"

#: ../contents/ui/components/ComboBox.qml
msgid "Pause auto check"
msgstr "暂停自动检查"

#: ../contents/ui/components/ComboBox.qml ../contents/ui/main.qml
#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Management"
msgstr "管理"

#: ../contents/ui/components/Notification.qml
#: ../contents/ui/scrollview/News.qml
msgid "Read article"
msgstr "阅读文章"

#: ../contents/ui/components/Placeholder.qml
msgid "System updated"
msgstr "系统已更新"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Panel Icon View"
msgstr "面板图标视图"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "List View"
msgstr "列表视图"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Shown when"
msgstr "当有"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "update is pending "
msgid_plural "updates are pending "
msgstr[0] "个更新待处理时显示"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Select..."
msgstr "选择..."

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Default icon"
msgstr "默认图标"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Pause badge"
msgstr "暂停徽章"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Updated badge"
msgstr "已更新徽章"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Counter"
msgstr "计数器"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Default color"
msgstr "默认颜色"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Select counter background color"
msgstr "选择计数器背景颜色"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Default background color from current theme"
msgstr "来自当前主题的默认背景颜色"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Radius"
msgstr "圆角半径"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Opacity"
msgstr "不透明度"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Font"
msgstr "字体"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Default system font"
msgstr "默认系统字体"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Font bold"
msgstr "字体加粗"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Font size"
msgstr "字体大小"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Left spacing"
msgstr "左间距"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Side margins"
msgstr "侧边距"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Center"
msgstr "中间"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Top-Left"
msgstr "左上"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Top-Right"
msgstr "右上"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Bottom-Left"
msgstr "左下"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Bottom-Right"
msgstr "右下"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Use built-in icons"
msgstr "使用内置图标"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Override custom icon theme and use default Apdatifier icons instead."
msgstr "覆盖自定义图标主题，改用默认 Apdatifier 图标。"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Default tab"
msgstr "默认标签页"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Compact"
msgstr "紧凑"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Extended"
msgstr "扩展"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Behavior"
msgstr "行为"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Always switch to default tab"
msgstr "始终切换到默认标签页"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Item spacing (Compact)"
msgstr "元素高度"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Sorting"
msgstr "排序"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "By repository"
msgstr "按仓库"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "By name"
msgstr "按名称"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Header"
msgstr "顶栏"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Show status"
msgstr "显示状态"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Show tool bar"
msgstr "显示工具栏"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Footer"
msgstr "底栏"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Show tab bar"
msgstr "显示标签栏"

#: ../contents/ui/configuration/Appearance.qml
msgid "Show tab texts"
msgstr "显示标签文字"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Install Development version"
msgstr "安装开发版本"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Install Stable version"
msgstr "安装稳定版本"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Uninstall widget"
msgstr "卸载挂件"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Note: version with the latest commits may be unstable."
msgstr "注意：包含最新提交的版本可能不稳定。"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid ""
"Note: if you haven't installed the Devel version before, there's no need to "
"install the Stable version."
msgstr "注意：如果之前未安装过开发版，则无需安装稳定版。"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid ""
"Removal of the widget and all related files, including the directory with "
"its configuration."
msgstr "卸载挂件及其所有相关文件，包括存放配置的目录。"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Mouse actions"
msgstr "鼠标操作"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Misc"
msgstr "其他"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid ""
"Configuration is automatically saved in a config file and loaded at every "
"startup, ensuring you never lose your settings. The config file is stored in "
msgstr ""
"配置会自动保存至配置文件，并在每次启动时加载，确保您的设置不会丢失。配置文件"
"存放于"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Check mode"
msgstr "检查模式"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Manual"
msgstr "手动"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Interval"
msgstr "间隔"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid ""
"Choose how automatic checks are scheduled: manual, periodic interval "
"(minutes, max 43200 - 30 days), daily at specific time or weekly at specific "
"day/time."
msgstr ""
"选择自动检查的调度方式：手动、定期间隔（分钟，最多 43200 - 30 天）、每日特定"
"时间或每周特定日期/时间。"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "minutes"
msgstr "分钟"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Daily time"
msgstr "每日时间"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Weekly schedule"
msgstr "每周计划"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Monday"
msgstr "星期一"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Friday"
msgstr "星期五"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Arch Official Repositories"
msgstr "Arch 官方仓库"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Arch User Repository"
msgstr "Arch 用户软件仓库"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Flatpak applications"
msgstr "Flatpak 应用"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Not installed"
msgstr "未安装"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Plasma Widgets"
msgstr "Plasma 挂件"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid ""
"<br><br>For widget developers:<br>Don't forget to update the metadata.json "
"and specify the name of the applet and its version <b>exactly</b> as they "
"appear on the KDE Store."
msgstr ""
"<br><br>对于挂件开发者：<br>不要忘记更新 metadata.json 文件，<b>准确</b>指定"
"挂件的名称及版本号，需与 KDE 商店中显示的完全一致。"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "News"
msgstr "新闻通知"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Arch Linux News"
msgstr "Arch Linux 新闻"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Keep"
msgstr "保留"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "news item from the feed"
msgid_plural "news items from the feed"
msgstr[0] "条来自订阅源的新闻"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "For new updates"
msgstr "新更新通知"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Action button"
msgstr "操作按钮"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "For every version bump"
msgstr "每次版本更新通知"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid ""
"If the option is <b>enabled</b>, notifications will be sent when a new "
"version of the package is bumped, even if the package is already on the "
"list. <b>More notifications.</b> <br><br>If the option is <b>disabled</b>, "
"notifications will only be sent for packages that are not yet on the list. "
"<b>Less notifications.</b>"
msgstr ""
"如果<b>启用</b>该选项，当软件包有新版本发布时，即使该软件包已在列表中，也会发"
"送通知。<b>更多通知。</b><br><br>如果<b>禁用</b>该选项，则仅对尚未在列表中的"
"软件包发送通知。<b>更少通知。</b>"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "For news"
msgstr "新闻"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "For errors"
msgstr "错误通知"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "With sound"
msgstr "播放声音"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Persistent"
msgstr "常驻通知"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid ""
"To further configure, click the button below -> Application Settings -> "
"Apdatifier"
msgstr "如需进一步配置，请点击以下按钮 -> 应用程序设置 -> Apdatifier"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Configure..."
msgstr "配置..."

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Middle click"
msgstr "中键点击"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Right click"
msgstr "右键点击"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid ""
"Do not enable this option if the widget is not used in the system tray; "
"otherwise, you will not be able to open the settings by right-clicking."
msgstr "若挂件未在系统托盘中使用，请勿启用此选项，否则无法通过右键打开设置。"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Scroll up"
msgstr "向上滚动"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Scroll down"
msgstr "向下滚动"

#: ../contents/ui/configuration/General.qml
msgid "Restore hidden tooltips"
msgstr "恢复隐藏的工具提示"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid "Unimportant"
msgstr "不重要"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid "Repository"
msgstr "仓库"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid "Exact repository match"
msgstr "精确匹配仓库"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid "Group"
msgstr "组"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid "Substring group match"
msgstr "子串匹配组"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid "Substring"
msgstr "子串"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid "Substring name match"
msgstr "子串匹配名字"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid "Exact name match"
msgstr "精确匹配名字"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid ""
"Here you can override the default package icons and exclude them from the "
"list. Each rule overwrites the previous one, so the list of rules should be "
"in this order: "
msgstr ""
"在此处，您可以覆盖默认的软件包图标并将其从列表中排除。每条规则都会覆盖前一条"
"规则，因此规则列表应按以下顺序排列："

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid "Mark as important"
msgstr "标记为重要"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid "Show in the list"
msgstr "在列表中显示"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid "Exclude from the list"
msgstr "从列表中排除"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml ../contents/ui/scrollview/News.qml
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid "Add rule"
msgstr "添加规则"

#: ../contents/ui/configuration/Rules.qml
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ../contents/ui/configuration/Support.qml
msgid ""
"Thanks for using my widget! If you appreciate my work, you can support me by "
"starring the GitHub repository or buying me a coffee ;)"
msgstr ""
"感谢您使用我的挂件！如果您喜欢我的工作，可以通过给我的 GitHub 仓库点星或请我"
"喝杯咖啡来支持我 ;)"

#: ../contents/ui/configuration/Support.qml
msgid "Visit %1"
msgstr "访问 %1"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Widgets"
msgstr "挂件"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Terminal"
msgstr "终端"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Use NerdFont icons"
msgstr "使用 NerdFont 图标"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid ""
"If your terminal utilizes any <b>Nerd Font</b>, icons from that font will be "
"used."
msgstr "如果您的终端使用了任何 <b>Nerd Font</b>，将会使用该字体中的图标。"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "tmux session"
msgstr "tmux 会话"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Pre/post upgrade scripts"
msgstr "升级前/后脚本"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Pre-exec"
msgstr "升级前执行"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Command or script path"
msgstr "命令或脚本路径"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid ""
"Running your command or script BEFORE the upgrade.<br>For example, you can "
"specify your command to update the mirrorlist if you have unofficial "
"repositories."
msgstr ""
"在升级之前运行您的命令或脚本。<br>例如，如果您使用了非官方仓库，可以在此指定"
"用于更新镜像列表的命令。"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Post-exec"
msgstr "升级后执行"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid ""
"Running your command or script AFTER the upgrade.<br>For example, you can "
"specify your command to upgrade something else."
msgstr ""
"在升级完成后运行您的命令或脚本。<br>例如，您可以指定用于升级其他内容的命令。"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Wrapper"
msgstr "封装"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "AUR disabled in search settings"
msgstr "AUR 在搜索设置中已被禁用"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Upgrade options"
msgstr "升级选项"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Reboot system"
msgstr "重启系统"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Suggest after upgrading"
msgstr "升级后建议"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Pacman Mirrorlist Generator"
msgstr "Pacman 镜像列表生成器"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Only for official repositories"
msgstr "仅适用于官方仓库"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Also see https://archlinux.org/mirrorlist (click button to open link)"
msgstr "另请参见 https://archlinux.org/mirrorlist （点击按钮打开链接）"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Generator"
msgstr "生成器"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Always ask"
msgstr "始终询问"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Ask if older than"
msgstr "如果早于…则询问"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "day"
msgid_plural "days"
msgstr[0] "天"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "No ask, force refresh"
msgstr "不询问，强制刷新"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Protocol"
msgstr "协议"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "IP version"
msgstr "IP 版本"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Mirror status"
msgstr "镜像状态"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Number output"
msgstr "输出数量"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Number of servers to write to mirrorlist file. 0 for all."
msgstr "写入镜像列表文件的服务器数量。 0 表示全部服务器。"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Select at least one!"
msgstr "至少选择一个！"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid ""
"You must select at least one country, otherwise all will be chosen by "
"default. <br><br><b>The more countries you select, the longer it will take "
"to generate the mirrors!</b> <br><br>It is optimal to choose <b>1-2</b> "
"countries closest to you."
msgstr ""
"您必须至少选择一个国家，否则默认会选择全部国家。<br><br><b>选择的国家越多，生"
"成镜像列表所需时间越长！</b><br><br>建议选择距离您最近的<b>1-2 个</b>国家以获"
"得最佳效果。"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Uninstall unused"
msgstr "卸载未使用的软件包"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Normal, skip questions"
msgstr "正常，跳过询问"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Non interactive, skip questions"
msgstr "非交互模式，跳过询问"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Verbose"
msgstr "详细模式"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Upgrade confirmation"
msgstr "升级确认"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Restart plasmashell"
msgstr "重启 plasmashell"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid ""
"After upgrading widget, the old version will still remain in memory until "
"you restart plasmashell. To avoid doing this manually, enable this option."
msgstr ""
"升级挂件后，旧版本仍会驻留在内存中，直到您重启 plasmashell。为避免手动操作，"
"建议启用此选项"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Apdatifier tray icon"
msgstr "系统托盘中的 Apdatifier 图标"

#: ../contents/ui/configuration/Upgrade.qml
msgid "Enabled by default"
msgstr "默认启用"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Auto check disabled"
msgstr "自动检查已禁用"

#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Filter by package name"
msgstr "按软件包名称筛选"

#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Disable auto search updates"
msgstr "禁用自动搜索更新"

#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Enable auto search updates"
msgstr "启用自动搜索更新"

#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Sort packages by name"
msgstr "按名称排序软件包"

#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Sort packages by repository"
msgstr "按仓库排序软件包"

#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Stop checking"
msgstr "停止检查"

#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Open settings"
msgstr "打开设置"

#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Unpin window"
msgstr "取消固定窗口"

#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Keep open"
msgstr "保持打开"

#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Compact view"
msgstr "紧凑视图"

#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Extended view"
msgstr "扩展视图"

#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Check out release notes"
msgstr "查看发行说明"

#: ../contents/ui/representation/Expanded.qml
msgid "Dismiss"
msgstr "忽略"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Upgrade package"
msgstr "升级软件包"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Package type"
msgstr "包类型"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "App ID"
msgstr "App ID"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Branch"
msgstr "分支"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Runtime"
msgstr "运行时"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Provides"
msgstr "提供"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Depends on"
msgstr "依赖于"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Required by"
msgstr "依赖它"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Conflicts with"
msgstr "与它冲突"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Replaces"
msgstr "取代"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Installed size"
msgstr "安装后大小"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Download size"
msgstr "下载大小"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Install date"
msgstr "安装日期"

#: ../contents/ui/scrollview/Extended.qml
msgid "Install reason"
msgstr "安装原因"

#: ../contents/ui/scrollview/News.qml
msgid "No unread news"
msgstr "无未读新闻"

#: ../contents/ui/scrollview/News.qml
msgid "Restore list"
msgstr "恢复列表"
